有圖無伏 大波港女係ig大方分享自己對奶！

啲粒粒

嘩屌

呢啲係咪叫辨識度高

真係好多粒nipple喎

pimple就真

你碌鳩好撚靚？

樓豬好毒
科奴 ptgffanpage

愛滋

留名

做咩姐 你條女呀咁撚惡?
對奶係核突就核突架啦
咁撚核突就叫你條囡收返埋佢咪擺出黎獻世啦柒碌

咁叫惡 玻璃心到
連登仔笑鳩人核突
咁咪唔撚好睇囉 成個八婆咁

人哋碌鳩靚唔靚都好
對奶真係好核突

八公

講事實有咩問題 都唔知你駁乜鳩

屌柒你地八公有咩問題

係喇係喇
屌完未呀
屌完出番去喇

上面條on9仔已block